出膠post係咩心態？

阻住人睇post

me ?

Ok

樓主咩心態?

現實世界無人理
想喺連登刷下存在感